%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%
%        Matematica dolce
%
% Copyright 2016-22 Daniele Zambelli
%
%------------------------------
% Matematica dolce per i licei, volume 5
%
% Compilation:
% pdflatex --shell-escape m_d_licei_21_5.tex
%------------------------------
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
% 
% The Current Maintainer of this work is 
% Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
%
% This work consists of the files:
%  -  m_d_licei_21_5.tex (this file)
%  -  createpdf.py
%  -  readme.md
%  -  the part of code of the files under chap/, img/  and lbr/ directories
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % Dobbiamo rischiare la possibilità che falliremo perché questo
% % è l'unico modo in cui possiamo avere successo.
% 
% Makani (https://www.youtube.com/watch?v=qd_hEja6bzE)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%========================
% Definizione delle directory
%========================
% \newcommand{\basedir}{matematicadolce/}
\newcommand{\depdir}{deposito/}
\newcommand{\magdir}{\depdir magazzino/}
\newcommand{\matdir}{\depdir materiali/}

%========================
% Classe del documento
%========================
\documentclass[10pt,a4paper,openright]{\magdir matsweetmem}
% Per la versione in scala di grigio commentare la precedente e
% decommentare la riga seguente
% \documentclass[10pt,a4paper,openright,gray]{\magdir matsweetmem}

%========================
% Variabili del progetto
%========================
\input{\magdir variabili}

%========================
% Variabili per questo volume
%========================
\newcommand{\editore}{Matematicamente.it}
\newcommand{\serie}{Matematica $C^3$}
\newcommand{\titolo}{Matematica dolce 5 - licei} 
\newcommand{\pdftitolo}{Matematica dolce 5 - licei} 
\newcommand{\docvers}{\texttt{8.0.0}}
\newcommand{\edizione}{2021}
\newcommand{\Edizione}{Edizione}
% \newcommand{\descr}{Iperreali\\[2em]
%                     \emph{Versione alpha01}}
% \newcommand{\descr}{Topologia della retta\\[2em]
%                     \emph{Versione alpha01}}
% \newcommand{\descr}{Funzioni\\[2em]
%                     \emph{Versione alpha01}}
% \newcommand{\descr}{Continuità e limiti\\[2em]
%                     \emph{Versione alpha01}}
% \newcommand{\descr}{Derivate\\[2em]
%                     \emph{Versione alpha01}}
% \newcommand{\descr}{Teoremi su funzioni continue o derivabili\\[2em]
%                     \emph{Versione alpha00}}
% \newcommand{\descr}{Studio di funzioni\\[2em]
%                     \emph{Versione alpha01}}
\newcommand{\descr}{Integrali\\[2em]
                    \emph{Versione alpha00}}
% \newcommand{\descr}{Testo per il quinto anno \protect\\ 
%                     della Scuola Secondaria di $II$ grado \\ \null 
%                     licei\\[2em]
%                     \emph{Versione accessibile}}
\newcommand{\oggi}{27 agosto 2021}
\newcommand{\mese}{agosto}
\newcommand{\anno}{2021}
\newcommand{\mcisbn}{9788899988074}

%========================
% Per la conversione dei grafici Tikz con l'uso di make4ht
%========================
\ifdefined\HCode
   \def\pgfsysdriver{pgfsys-dvisvgm4ht.def}
\fi 

%========================
% Colore
%========================
\newcommand{\tipo}{} % (versione completa a colori)}

%========================
% Lettura preambolo
%========================
\input{\magdir packages}

%========================
% Lettura definizioni
%========================
\input{\magdir definizioni}
\input{\magdir definizioni_tikz}

%========================
% Con o senza linguaggio di programmazione
%========================
\newif\ifcoding
\codingtrue     % commentare questa linea se NON si vuole il coding
% \codingfalse    % commentare questa linea se si vogliono le parti di coding

%========================
% Definizione output grafico
%========================
% \def\tikzout{png} % Commentare per tikz, decommentare per png.
% vedi comando \image in definizioni

%========================
% Documento
%========================
\begin{document}

\frontmatter
\input{\matdir 00_intestazioni/les/frontespizio}
\input{\matdir 00_intestazioni/les/colophon}
\intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{indice}
% \intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{prefazione}
%% --------------------------------
%% Capitoli
%% --------------------------------
\mainmatter
% % \parte{\matdir 01_aritmeticaealgebra/}{part_01_d}
% \capitolo{\matdir 02_Insiemi_numerici/07_Numeri_iperreali/iperr01/}
%           {naturali_iperreali}
% \capitolo{\matdir 12_Analisi/01_Topologia_Funzioni/topologia01/}
%          {topologiaretta}
% \capitolo{\matdir 12_Analisi/01_Topologia_Funzioni/funzioni02/}
%          {funzioni}
% % \capitolo{\matdir 12_Analisi/01_Topologia_Funzioni/funzioni01/}
% %          {funzioni}
% \capitolo{\matdir 12_Analisi/02_Limiti/limiticontinuita/}
%          {limiticontinuita1}
% \capitolo{\matdir 12_Analisi/04_Derivata/diff01/}
%          {differenziazione}
% %  \capitolo{\matdir 12_Analisi/04_Derivata/diff01/} 
% %           {differenziazione2}   % Analisi della curvatura
%  \capitolo{\matdir 12_Analisi/03_Funzioni_continue/teoremicontinuita/}
%         {teoremifc}
% \capitolo{\matdir 12_Analisi/05_Studio_funzione/studiof01/}
%          {studiofunzioni}
\capitolo{\matdir 12_Analisi/06_Integrali/int01/}
         {integrazione}
% \capitolo{\matdir 15_Probabilita/03_Distribuzioni_probabilita/}
%           {var_aleat}
% \capitolo{\matdir 16_Economia/02_Modelli_economici/modec01/}
%          {modellieconomici}
%%..................................................
%% Azzeramento numerazione capitoli
%%
\renewcommand{\thechapter}{\Alph{chapter}}
\setcounter{chapter}{0}

\end{document}
